====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Conséquence aussi de cette liberté de mouvements , leur densité serait d ' abord à la fois plus faible et plus indifférenciée que celle des activités rencontrées en proche banlieue .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

